男性下體有少少痕

最近柯尿出黎果位位好似生左d野咁
有時會痕痕地 有時又唔太痕
柯尿果陣就會有少少感覺到d尿經過果個位時
唔太順 好似有少少阻住左既感覺
同埋柯尿果陣有時會有少少痛/微微灼熱既感覺
有無過來人試過？

下世小心啦

下世小心啲#

一係睇醫生，一係比圖，你揀

雞蟲

無叫過雞
不過最近幾次房事完抹一抹就訓
無去用水沖 唔知關唔關事
就咁睇埋去係無野
好似生左係入面咁

要切

我以前都係咁
最後切咗

念珠菌入j

你條女有性病

同佢第一次無帶套都無事，反而係之後有次被佢含完之後話左排就有d痕

搵條仔仔幫你搲

咁得閒係度問不如去睇醫生啦

去痴尿驗性病菌DNA啦

痾 自

環吹

似非淋

呢鋪要切柒

可能尿道發炎，飲多啲水食清啲。
過兩日後都唔好就去睇醫生，驗下有無性病。

Thanks

你係咪用廁紙抹黎

切左佢啦，小心復發

係呀 放係房用既紙巾
打飛機都係用呢d抹